［限+18巴絲入］用左手定右手多？

左手
右手
#comment# 有恆常性伴侶

推

自含

太長了
要用雙手